pepper係ironman3既超能力去左邊

好似火人既超能力
ironman都唔夠抽
endgame點解仲要著ironman甲
火人仲屈

重睇第三集片尾

想知
有冇人講解下

我都想知，唔係識噴火既咩

生左之後D超能力過左比個女

me2

咪去左做手術變返正常人囉

重睇ironman第三集片尾

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

立法會集會:
5月11日 星期六 早上8:30 (開會討論修訂逃犯條例)

若不能阻止立法，稍後立法會二讀/三讀時，行動將升級

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人多達46條罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

羅素兄弟可能都唔記得左啦，
邊記到咁多野

真係唔記得

前幾日 Netflix 睇完 iron man 3, 片尾好似淨係講 tony 做手術？咁pepper 呢

重睇

真係重睇

原來一句交代咗，唔留心都睇唔到

明明之前戲院睇都記得有講

佢話搞得掂 佢係一晚生物學家